六合彩 - 屌你買會啲高層同我入黎啦

佢個投注app跟本係技術上有心等你好唔方便
然後搏你錯過左中獎機會
首先佢每注超過五百萬嘅中獎
要登記 唔會自動過數入你戶口
呢點雖然唔知背後原因
問題唔大

一般正常中獎 就做到咩都唔洗理
自動過數 但由於你買得六合彩就預有中大獎機會 所以最後你都係為左唔好錯過頭獎
每次開獎完最後都要人手Check一次紀錄
但佢個App跟本就係有心整到勁唔方便

1. 冇得一禁History就睇到睇你由近至遠嘅投注記錄 而你要確實輸入你買果個日子 先可以查得到

2.佢明明可以有兩個月時間可以比你拎錢 但竟然唔比你查到兩個月個記錄 而係要你七日七日咁搵返你邊日買過 仲要連日曆系統都冇 要你用文字選擇日期

3. 2018年要整個app自動幫你間底條飛中左邊個字跟本唔難 就算冇自動對飛 你都最少係我果買條飛上面顯示返果期結果我自己對掛

4. 而佢依家個對飛系統根本痴線 係要你自己輸入曾經買過嘅Number 然後對。換然之我買左40條電腦飛 要自己記住40條飛 然後一條條輸入去對 都算 最點係每條飛佢會顯示過去三十期有冇中 吊你我買一期 你顯示我其除29期中撚左頭獎都冇用嫁 有用果啲又唔顯示 冇用果啲就比晒你睇

我買撚得你就預撚左比狗啦 你賺撚緊嫁
但唔該你唔好用埋呢啲損人不利己嘅政策搞到我地呢啲搏一搏嘅小市民晒埋啲無謂時間先得嫁 買個希望姐 吊你馬會賺多啲錢你又唔撚會加人工 再講賺都唔係用呢啲陰濕手段啦

網上投注唔使登記

我打過去問 個職員話要登記
多過五百萬就要
除非佢Fake鳩我 咁仲仆街

中咗再講

乜唔係用戶口買既話 中左馬會 會打比你咩

依家係中左都唔會知

六合彩
中獎登記

若獲中之獎金為每十元一注超過五百萬元，所有中獎彩票持票人士或經由電話投注服務的中獎人士，包括使用智財咭、1886電話投注自動服務系統等，請於指定時間致電本會1817登記。(使用互動投注服務途徑除外)

自己睇，擺明覺得你煩又或者睇死你無機會中五百萬以上所以fake尻你

Yes

我之前就係咁諗 但有次屎忽痕打上去問個組長答我唔係

漏左句：互動投注服務包括網上投注服務「投注區」、流動投注服務及電訊運財寶豪華版/電訊運財寶綜合版。

吊你個死仆街組長 仲要扮幫我查

我都想屌好耐

係咪廢老黎？因為以前係要登記的，五年前先改

即係用app投注，中左500萬以上都會自動入落去戶口，唔洗打去登記先有？

係，不過要五點後先過數

用心良苦
逼賭仔開住部電視對
經歷緊張刺激嘅三分鐘

我通常唔對number
淨係睇戶口有無多到錢

馬會 會唔會詐傻唔派錢架

一定係啲老屎忽 更新左都唔撚update
晒撚左我咁多時間
不過多謝巴打更正

睇頭獎有冇人中就得

馬會咁撚多錢，但個app都咁撚垃圾

搵張Google sheet/ excel記錄仲方便

我記性好撚差
基本上唔用筆唔用電腦
單開撚住App根本對唔撚到一條飛
但一般都係塔車果啲時間先得閒對下飛

原來中頭獎要自己對架？
我次次見ac冇錢多到就冇理

第2日5點後自動過數呀

逼你入狗會買實體飛
感受下堆廢老嘅酸臭味

駛撚對晒咩，對1個字唔中，又或者頭獎無人中就自動收皮啦

上面巴打話依家更新左唔洗對
會自動入
但佢個對飛系統依然唔係比人用

二獎唔係錢咩

有人中就要對 但明知好大機會唔中都要對

二獎又好少會有五百萬嘅

係咩
中左嘅巴打出黎講兩句

自動過數，
有一日戶口就係咁多左幾千萬

比張圖share下開心
利申 信

用投注app買自動過落户口喎

中左先算喇
利申：中左唔中右一樣冇錢收

剩係屌六合彩邊撚夠？

一個月就幾時大更新 更完都唔知更左乜柒

仲要更10鳩幾個鐘 都算撚數

屌你老母

波做唔到場場有即場都算 仲要盤都唔係場場有

你老母開個即場慢撚過隻西

買個下一隊入球買撚到入左都未load撚完

又成日唔鳩知封咩鳩野盤

例如入波就咩鳩都買唔到

入波你咪入波囉封角球做乜撚？

總知一句 狗會 我屌你老母閪

個死人app同網頁版買即場又慢又on9
明明入波就幾秒鐘既事
佢就封盤封足幾分鐘
一場波就得90分鐘
當你有3粒波入
依度已經封左10分鐘
每日就精選幾場盤俾你買
大小盤就都係精選幾場先有得揀
細波就成日開高幾個盤再壓到得1.3 1.4驚死你中咁

簡單d講，所有經人手買既就要登記(例如去投注站買，電話投注)。而唔經第三者買就會自動過數(例如網上投注，用app買)

入左嚟喇
多謝你地既意見

死返出去啦

六合彩不嬲都係一場騙局……

馬又假 波又食水深 最後六合彩都要撚

電腦買唔洗 直接過

依家唔係話登記有問題 係個app整左出黎跟本唔係真心比人用

佢fake鳩你

戇鳩 組長廢架 要搵就搵officer
不過就算你話搵officer都好 佢都係搵第個組長扮officer聽你電話
即係都係玩鳩你

轉365 倍率又好 又唔會封咁耐
仲多好多買法 好似領先2球即收錢 事後被cup都照派
但係開ac同拎錢 煩撚到唔想賭咁解